黑衫係為咗保護同路人呀！！！

cd rom都忍唔住開post
黑衫唔係為咗認自己友呀
而係令黑警認唔到邊個打邊個呀
隔離post叫人唔好著黑衫仲咁多正評
記唔記得七警單案有狗上到庭質疑影住嗰個唔係自己呀
就係因為佢哋啲裝束冇特別唔同呀
有人話著黑衫特別易被狗拉
但拉咗唔係世界沒日呀
你個個黑衫個個戴帽戴口罩
佢上到庭點100%證實有衝擊行為嗰個係你呀
記住上到court只要質疑到佢有機會認錯人
有合理疑點就有機會幫義士打甩！
所以著黑衫係為咗保護同路人呀！！！
醒未呀！！！

6月開始已經日日出街都著黑衫

同埋我係全港十八區行街著黑衫
都會令啲狗疑神疑鬼
甚至有廢老大媽著黑衫都可以混淆視聽
佢要拉人就拉晒咁多人囉
有人話逼唔到佢拉晒啲人
佢哋都係揀後生仔嚟拉
屌 咁你著咩衫佢都照拉後生仔架啦

推

利申：鍵盤戰士 邊度示威遊行發夢全撚柒部冇去過 但六月以嚟日日著黑衫行街 夠薑就拉鳩我

當和理非遊行全部著黑衫
差佬逗人都揀唔到人嚟逗啦
仲點鎖定目標拉人呀

推呀

熱咪帶多件衫換囉
唔係唔俾人大汗掛

有成本接受唔到衝擊嘅人
最簡單可以幫到手就係著黑衫係附近周圍走！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

自推

又推

再推

推到我老母都睇到

推一推

被警察捉了的人，沒有人下落不明嗎？

廢中表示衣櫃入面得黑白灰3隻色
日日黑衫番工

黑色t shirt給他的意義

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

The words of the people are written on the Linden walls,
and Lennon wall.

In restless dreams we work like teams,
millions people may be more.

I turn my wear to the dark and black.

你去金鐘亂查人,

我就係專登去畀你查, 增加你 work load,

你唔查我, 我就影住你點查人.

我盡公民責任, 協助警方正確執法.